IG有一種女仔我真係睇唔透

就係會主動request follow我，到我accept左再request fol番佢就突然冇咗下文。最後就得佢follow我，而我就冇follow佢。

你話到返轉就正常啫。大把女扮女神刷followers淨係得你follow佢，而佢唔fol番你。

究竟係因乜解究？

想睇下邊個 唔想比你fol就會del 返你

屌 仲要係佢fol我先...... 陣間俾你講咗我就真係柒上天

應該覺得未熟到可以畀follow???

想睇你啲野但唔想比你睇佢啲野

係掛 但又無啦啦走去fol我...

:你冇資格fol 我

毒撚靠高質妹擦follower

一種定一個

呢一種得一個

唔記得accept你咋

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

我都睇唔透點解你咁賤種

睇唔透你點解會屈人奶共